緊急法真正用意-（永續議席）

借頭借路取消今年區議會，下年立法會選舉

睇返最近民調就知，親中派係嚟緊兩大選舉會大敗，其實同時會折射出下一屆特首選委分配

如果區議會連同立法會非親中派攞多200席，咁下一屆特首選舉，中共只有剛過600席，如果情況再差，隨時中共連半數控制權都無

你諗下，如果出現呢個場面，中共會點？

所以，唔排除緊急法的用意，係永續兩會議席

點解民建聯等親中派咁想777推緊急法，就係想永續議席

希望估唔中，但以現在777政府已無視一切法律，已經不能排除呢個可能性

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

我要蠃呂麗

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

股票跌果陣夾硬停市，到開市跌得仲勁
好似係

殊。。。。呢個政府好蠢，唔好提佢

唔好咁大聲呀 到時藍絲都要走上街嫁喇

殊

唔好俾咁多豬知道呀

【逃犯條例】風波未平 謝偉俊建議延後11月區議會選舉

反對《逃犯條例》修訂引發連場衝突，至今仍未平息，區議會選舉將於11月舉行，選舉活動差不多要展開。不過社會紛爭未平息，或會影響各政團的助選活動。立法會議員謝偉俊今日（30日）在報章撰文，建議延後區議會選舉。

謝偉俊在《am730》撰文，題為《緊急條例》，表示社會流傳港府正審慎考慮引用近百年前訂下的《緊急情況規例條例》，讓特首林鄭月娥認為屬於「緊急情況」及「危害公安」之下，制訂各種各乎公眾利益的規定。

「緊急情況規例條例」未經司法覆核挑戰

謝偉俊表示，何謂「緊急情況」、「危害公安」，是因特首個人決定，因此屬於相對主觀觀念。而該項條例在《基本法》實施前制訂，在六七暴動後、回歸後一直備而未用，因此未經任何司法覆核挑戰。

他又認為，由於是在非常時期的非常情況使用，「恐怕即使按該條例制定規例當中，部分可能被視為與一般（太平盛世下）受基本法保障人權有所抵觸，也未必會被法院随便推翻。」

指助選活動或引發互相攻擊以至暴力事件

謝偉俊提到，較多人談論立例禁止戴面罩參加遊行、示威活動，利用互聯網羣組發布虛假訊息及教唆各種違法行為等，他建議政府檢討是否應延後即將舉行的區議會選舉。

他認為，一日騷亂未平，恐怕選舉會因各種不同陣營的助選活動，引發無休止的互相攻擊以至暴力事件，選民也難以平心靜氣地作出明智選擇。

因為唔想港獨派透過區議會全取六席立法會議席

一個月前的推測愈來愈接近現實